淘你老母！PChome啦！

仲幫襯強國野打自己人？
台灣網店大把野買到，直送香港！
我學電單車買頭盔都係個度，平靚正！

持久戰！經濟戰！
自推一下！

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

推有用post

好想推

感謝🙏

推

問題海關會唔會扣起;(

push

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

因為台灣野就扣起，未聽過。

我意思係生活日常野都係PChome 買，仲見好多人係TAOBAO 買野，屌！

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

俾多D 人知有依個購物網！！！

香港信用卡比到錢?

可以

教埋老豆老母用就最好

台灣人服務態度仲好好多

淘寶帶頭港獨仲幫襯香港要比運費，都唔係中國地方黎

推，淘你老母個寶

輕輕一推

信用卡，PAYPAL 都可以啦。

幫你推

台灣台灣台灣！！！！

留名學野
點運過嚟?

支持台灣經濟發展

搵到了, 好似同美亞差唔多

推,真係唔知有個咁既網

估唔到原來仲有PChome
好似係同yahoo 同一時代

PISH

好少毒野買
用返amazon算
不嬲唔淘

佢手機號碼果一欄係咪無得填香港電話想申請ac

RS Hong Kong

721 811 831

運費有d貴 有冇平d既方案？
例如有冇台灣既集運或者轉運公司介紹？

留名

依間有啲嘢仲貴過香港....
仲未計運呢...
有冇第2啲選擇?

一向用開PChome買
仲可以買到觀星筆

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

係多嘢賣 但係個interface好懷舊

幫你推一下

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

借位

［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［突破盲腸］曱甴對應方法

Pchome寄到香港？
長知識了

原來而家PC HOME可以寄黎香港, 終於可以買減肥藥啦

Thank you ching!

老屎忽用個屎忽幫樓主頂上去

台灣買野平靚正

可以試下
不過唔知過唔過到關

運費果d 如何

170 港紙

係 幾正喎
download個app慢慢揀

正！搵緊淘寶替代品就見到你個post

up

港台命運共同體
要互相支持

有冇推介?
好鐘意買生活日常野

可以用香港電話申請？

推到PCHOME 多人用過taobao

九月七，機場見
九月八，美領見
光復香港
時代革命

但我會搵返係made in taiwan 或其他地方sin, 有啲都係大陸入再轉售

運費 1kg $100hkd....

幫推

我對pchome仲停留係相簿既年代

去呀

PChome個台灣網貨料靚…好好用

Push

淘寶查得仲勁

推推推

推！
台灣人，一定好支持我哋，分分鐘話係香港人，打折添

唔平?

台灣好似有好幾間

我用開Amazon

唔會， no legal justification

推
一路打佢一路送返錢比佢

通常出事都係因為間托運公司用大陸倉先比人扣貨

迪士儂都係因為咁無貨翻

jeng shit

迪卡儂勁多嘢都冇貨返，想買真。運動用品都唔得

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

我手機版 可以用email申請

但係PChome 香港係Hong Kong S.A.R of China, 澳門係Macao

係 , 廿鳩幾年, 以前成日睇台妹泳裝

樂天ok?

露天仲有啲堅野防彈臂盾
台灣差佬用，唔算太貴
唔知黎唔黎到香港

淘寶順豐直送香港而家只可以送文件⋯⋯

但有d貨都係支那出品

推！

pish

香港唔會

抗爭日常化—IG篇

依家淘寶贏得運費

防具海關唔係唔俾運啦咩？

推
醉愛台灣

咁可以買返台灣製架嘛
不論頭盔膠棍盾都好多台灣牌子

點整account架

起碼經銷運費都比番台灣賺
又唔洗比淘寶拎曬你啲個人資料

謝謝🙏好人一生平安

大力推！！！

pchome正

Agger,淘你老母

光復香港，時代革命！

蝦皮都好多台灣人用

支持台灣

禁左入去想講好拿貴
然後見到你個留言

lm

運費咁費 hktvmall唔好咩

支持

呢間嘢我睇左一排
賣啲野都聲稱係實用等級唔係道具
如果佢冇尻up真係有level3擋到實彈咁都值嘅

Up

無野好買喎

佢送貨搵邊間先

留名學野！

好提議！

今時今日仲計較依D?

請自己SEARCH。我只買生活野。

大陸海關就會

自行去搵台灣製GA LA！

直送定集運?

Push 以為淨係送台灣

有冇集運推介

香港人要買要搵代購

真係唔知原來送香港

台電話冧把？註冊唔到

都係搵香港集運就可以
好多國家都包, $20+
我用開 Buy and Ship 呢間

冇權但唔排除會比黑狗track到

問題係買頭盔有咩問題

直送。

無豬嘴

是但用電郵已經可以reg 到。

俾錢方法。

唔太多。

咩叫MA

仲講運費
用集運啦

推
Btw ebay好多都係大陸人開

無頭盔咪用飯煲 怕咩

推啊 咪撚再淘寶

一萬億 還美國

Monetary Authority

g持

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

冇人知呢款YAMAHA頭盔嘅護目鏡防撞能力如何？
有無啲面罩係Z78+或以上嘅頭盔/電單車頭盔？

用PChome唔用淘寶

差D唔記鬼呢間野

pchome 要唔要用集運?

蝦皮好多都係淘寶野黎

無咁既事
喺amazon買左2個頭盔5個眼罩1枝電筒
全部安全抵港攞得

正

咁你係美國買都運到過嚟架啦，問題係運費幾錢姐

支持台灣經濟

Yassss

請問重5重……好5好用？thx

推 toyz介紹過 真係好方便

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

促進台灣經濟

我上幾個星期台灣順豐買幾件衫俾海關開袋CHECK喎

點解會扣起？

打個廣告：
台北市大安區永固商圈
台灣小型寶石工作室
Ryan 寶石工作室
歡迎各位對寶石知識有興趣剛來台的旅行或定居香港人，
到店詳談寶石知識
零鳩零鳩鳩陸一柒一發

我一早就同人講第六大訴求係解散警隊！

正確, 推

結果咪又係make in 支那

原來pchome可以送香港

大把台灣製。

推行動post

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

一定幫襯香港本土先！
之後再其他地方。

有屬於自由公正國家嘅購物平台, 何必用淘寶呢

要多d人知！

呢個要推, 俾錢台灣賺

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

推介吓台灣集運 Dimbuy唔得

推
最q憎淘佬

1你老母咩
大陸西都唔用。

點樣set香港?

??? Help

你要係PC HOME INTERNATIONAL 買。

Tui

International乜鳩都冇
代運又貴貴